點睇有d 女叫自己做Kinki

因為今日係721

kinky就識

Tinki

唔識英文，點解

你好 我叫Tinky Winky

我叫tinder

我叫hymen

生兩個仔，叫做Kinki Kids